%%
%% Préambule
%%

\documentclass[french, aspectratio=169]{beamer}

% Imports de sous-documents
\usepackage{import}

% Police
\usepackage{lmodern}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}

% Couleurs
\definecolor{itemcheck}{HTML}{357110}
\definecolor{itemcross}{HTML}{711110}

% Coche et croix
\usepackage{pifont}
\newcommand*{\itemcheck}{\item[\textcolor{itemcheck}{\ding{51}}]}
\newcommand*{\itemcross}{\item[\textcolor{itemcross}{\ding{55}}]}

% Marges
\usepackage{geometry}
\usepackage{multicol}

% Maths
\usepackage{amsmath}
\usepackage{unicode-math}

\newcommand{\fctdef}[5]{\begin{array}{ccccc}
    #1 & : & #2 &   \to   & #4\\
       &   & #3 & \mapsto & #5\\
\end{array}}

% Francisations
\usepackage{babel}

% Tables
\usepackage{tabularx, multirow}
\usepackage{booktabs}
\newcommand*{\tabtitle}[1]{\textbf{\textsc{\MakeLowercase{#1}}}}

% Graphismes
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikz-uml}
\usetikzlibrary{3d}
\usetikzlibrary{scopes}
\usetikzlibrary{calc, fit}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{fadings}
\usetikzlibrary{shapes, shapes.misc, shapes.multipart}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}

% Bidouillage pour extraire les coordonnées d’un point
% (https://tex.stackexchange.com/questions/33703/extract-x-y-coordinate-of-an-arbitrary-point-in-tikz)
\newdimen\XCoord
\newdimen\YCoord
\newcommand*{\ExtractCoordinate}[1]{\path (#1); \pgfgetlastxy{\XCoord}{\YCoord};}
\usepackage{tcolorbox}

\tcbuselibrary{skins}

\tikzset{
    font=\footnotesize,
    %
    % Permet de découvrir un graphisme TiKZ morceau par morceau
    dimmed/.style={opacity=.25},
    invisible/.style={opacity=0},
    dimmed on/.style={alt={#1{dimmed}{}}},
    visible on/.style={alt={#1{}{invisible}}},
    alt/.code args={<#1>#2#3}{%
        \alt<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}}
    },
    %
    % Style de flèche
    >=latex,
    %
    % Style d’image
    image/.style={align=center},
}

\usepackage{forest}

% Liens
\usepackage{hyperref}

% Figures
\usepackage{graphicx}
\usepackage[justification=justified]{caption}
\usepackage{subcaption}

% Bibliographie
\usepackage[
    style=authortitle,
    citestyle=authoryear,
    maxbibnames=99,
    maxcitenames=5,
    backend=biber
]{biblatex}

\addbibresource{references.bib}
\setlength\bibitemsep{1em}
\renewcommand*{\nameyeardelim}{\addcomma\addspace}

\DefineBibliographyStrings{french}{%
    urlseen = {consulté le},
    techreport = {Rapport technique},
}

\AtBeginBibliography{\scriptsize}

% Thème
\usetheme{Bruno}

% Numérotation séparée des annexes
\usepackage{appendixnumberbeamer}

% Macros
\newcommand{\Mme}{M\textsuperscript{me}}
\newcommand{\Mmes}{M\textsuperscript{mes}}

% Titre, date et auteurs
\title{Lucilia - Modélisation 3D d’une scène photographiée par un drone}
\author{Maëlle~Beuret, Rémi~Cérès, Mattéo~Delabre\\Amandine~Paillard, Alexandre~Rouyer, Florent~Tornil}

\supervisor{\Mme~Hinde~Bouziane\\M.~Ahmed~Chemori\\\Mme~Nancy~Rodriguez}
\institute{Soutenance de projet CMI\\Projet annuel CMI --- HLSE602}

\titlegraphic{
    \includegraphics[height=.8cm]{figures/titlepage/um}\quad
    \includegraphics[height=.8cm]{figures/titlepage/fds}\quad
    \includegraphics[height=.8cm]{figures/titlepage/figure}
}

\date{17 mai 2018}

\begin{document}

\subimport*{./}{introduction}

\begin{refsegment}
    \author{Amandine~Paillard, Alexandre~Rouyer}
    \subimport*{./1-recolte/}{contenu}
\end{refsegment}

\begin{refsegment}
    \author{Mattéo~Delabre, Florent~Tornil}
    \subimport*{./2-analyse/}{contenu}
\end{refsegment}

\begin{refsegment}
    \author{Maëlle~Beuret, Rémi~Cérès}
    \subimport*{./3-rendu/}{contenu}
\end{refsegment}

\subimport*{./}{conclusion}

\appendix

% Bibliographie
\begin{frame}[t]{Références}{Programmation du drone et récolte de données}
    \printbibliography[segment=1]
\end{frame}

\begin{frame}[t, allowframebreaks]{Références}{Traitement des images et calcul d’un modèle 3D d’une scène}
    \scriptsize
    \printbibliography[segment=2]
\end{frame}

\begin{frame}[t]{Références}{Construction d’une application de visualisation interactive de modèles 3D}
    \footnotesize
    \printbibliography[segment=3]
\end{frame}

\end{document}
